直布羅陀100個人99個人已接種疫苗

小國來說 真係好快手喎!
############################
全球 228M 人已接種疫苗國 til 25 Feb

1. 直布羅陀 (100個人99個已接種)
2. 以色列 (5個人4個已接種)
3. 塞舌爾 (5個人3個已接種)
4. 阿聯酋 (2個人1個已接種)
....
...
..
.
12. 英國 (3個人1個已接種)
..
.
16. 美國 (5個人1個已接種)

100個人有200個已接種嘅強國係邊！

Gibraltar 先得三萬幾人

直布羅陀
風景好正

想移過去

未去過

查下佢地有冇裝埋安心出痕

安心出火就有

以色列人口同香港差唔多

其實好多，佢得7km 面積

信政府唔怕?

推

贏哂
除得口罩

分裂英國？

但首要條件封左關未先?

點解美國接種率咁高，同英國比個感染人數好似跌得無咁多

lockdown 措施不同
不能比較

原來偉大的祖國只有4%人已接種葡萄糖

已經100人有30人接種第二劑了